有無眼受傷既女義士既往後生活資助基金，我同女友想捐錢俾佢

係咪直接捐落佢戶口，有無巴打知佢地屋企人有無講過用咩戶口收我地捐款？好傷心，想佢往後生活都唔駛咁辛苦

蘋果會唔會幫手做中間人

月供都得，希望佢地一家有安穩生活。唔駛為錢擔憂

有咩需要,pm

[member]應該係tg先啱/member]

前線有需要，去港人自救的tg群搵admin，有配對。

發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

有冇起佢底？
自稱角球超人，賭波賭到曉飛

Push

我記得之前佢細妹有出黎回應話需要援助
但隔咗一陣都無聲氣
希望有記者可以跟進一下？
我都想捐
幫得幾多得幾多
開聲就得

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏

我仲揾緊，612基金有提過幫佢地暫時，但我同女友就想話以後都捐俾佢地幫助下，少少資金唔多，月供最好，希望揾到錢既巴打絲打少少咁積少成多令女義士生活好啲

唔想嘈交 我以前係有賭波玩膠 但呢段時間我裸辭係次次都有出黎前線勇武 唔知你呢

Ok , 和好